上水 去元朗 邊樣最快

276p

紅van 17 定18

276

276p
小巴中間停好多站

276啦

紅小巴行舊路的

276P無得輸

正常就276P
如果時間就到有架村巴去朗屏會經元朗
好撚快
唔塞車20-25分鐘就到

村巴有冇more

276P最快

紅van 多人上落

我就唸緊 巴士 行70
紅van 行80
中途唔好太多上落客 又有車海的話 點揀

276p無得輸

有冇邊個位 可以又等276p 又等紅van

返工要快

276p基鳩本啦

紅van行舊路冇可能上到80
276啦

搭去落馬洲站轉75小巴

都話紅Van行舊路 就算唔洗上落都唔借快得去邊

唔係居民出唔撚到去

唔塞車 : 276/276P
大塞車 : 党鐵>落馬洲>B1 or 東党鐵>紅磡>西党鐵 or 党鐵>太和>64K

等紅Van不如搭錦繡村巴入錦繡 再喺錦繡搭元朗車出元朗